點解職業車手每次過親右彎都喺直接咁留返少少位？

每次睇都會諗一次點解

直覺..梳 打錯字

方便炒落山

唔明？？

點解夜媽媽包住個頭就係gay？

條友真係唔識架喎

方便出直角假身

仆街仔